% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{ltjsarticle}
\title{マークダウンと変換に関する試験}
\author{Makinori Ikegami.}
\date{}

\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\hypersetup{
  pdftitle={マークダウンと変換に関する試験},
  pdfauthor={Makinori Ikegami.},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\usepackage{color}
\usepackage{fancyvrb}
\newcommand{\VerbBar}{|}
\newcommand{\VERB}{\Verb[commandchars=\\\{\}]}
\DefineVerbatimEnvironment{Highlighting}{Verbatim}{commandchars=\\\{\}}
% Add ',fontsize=\small' for more characters per line
\usepackage{framed}
\definecolor{shadecolor}{RGB}{248,248,248}
\newenvironment{Shaded}{\begin{snugshade}}{\end{snugshade}}
\newcommand{\AlertTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.94,0.16,0.16}{#1}}
\newcommand{\AnnotationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\AttributeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.77,0.63,0.00}{#1}}
\newcommand{\BaseNTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\BuiltInTok}[1]{#1}
\newcommand{\CharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\CommentTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textit{#1}}}
\newcommand{\CommentVarTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\ConstantTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.00}{#1}}
\newcommand{\ControlFlowTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\DataTypeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{#1}}
\newcommand{\DecValTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\DocumentationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\ErrorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.64,0.00,0.00}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\ExtensionTok}[1]{#1}
\newcommand{\FloatTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\FunctionTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.00}{#1}}
\newcommand{\ImportTok}[1]{#1}
\newcommand{\InformationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\KeywordTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\NormalTok}[1]{#1}
\newcommand{\OperatorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.81,0.36,0.00}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\OtherTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{#1}}
\newcommand{\PreprocessorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textit{#1}}}
\newcommand{\RegionMarkerTok}[1]{#1}
\newcommand{\SpecialCharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.00}{#1}}
\newcommand{\SpecialStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\StringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\VariableTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.00}{#1}}
\newcommand{\VerbatimStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\WarningTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi

\begin{document}
\maketitle

{
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
}
\hypertarget{pandocux306bux3088ux308bmarkdownux304bux3089htmlux3078ux306eux5909ux63dbux306eux8a66ux9a13}{%
\section{Pandocによるmarkdownからhtmlへの変換の試験}\label{pandocux306bux3088ux308bmarkdownux304bux3089htmlux3078ux306eux5909ux63dbux306eux8a66ux9a13}}

\hypertarget{ux306fux3058ux3081ux306b}{%
\subsubsection{はじめに}\label{ux306fux3058ux3081ux306b}}

esse胞体の恣意観測曲線

静的構造化Webコンテンツの作成にあたって、其々のページとなる静的ファイルと共通のテンプレートを変換プログラムに通すことで、構造を吸収しつつ、それぞれページについては体裁が統一された存在物を生成するようにした。

\hypertarget{ux898bux51faux3057}{%
\subsubsection{見出し}\label{ux898bux51faux3057}}

\hypertarget{h1}{%
\section{h1}\label{h1}}

\hypertarget{h2}{%
\subsection{h2}\label{h2}}

\hypertarget{h3}{%
\subsubsection{h3}\label{h3}}

\hypertarget{h4}{%
\paragraph{h4}\label{h4}}

\hypertarget{h5}{%
\subparagraph{h5}\label{h5}}

h6

\hypertarget{ux5f15ux7528}{%
\subsubsection{引用}\label{ux5f15ux7528}}

\begin{quote}
複数行に渡って引用する。 blockquote \textgreater{} on line's head to
quote it's line.
\end{quote}

\hypertarget{ux6587ux5b57ux88c5ux98fe}{%
\subsubsection{文字装飾}\label{ux6587ux5b57ux88c5ux98fe}}

段落は空白の行ごとに区切られる。

\emph{斜体}, \textbf{太字}, そして \texttt{行内でのコード}。

\hypertarget{ux30eaux30b9ux30c8}{%
\subsubsection{リスト}\label{ux30eaux30b9ux30c8}}

リストは、

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  ひとつめ
\item
  ふたつめ
\item
  みっつめ
\end{itemize}

又は、

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  a
\item
  b

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    b1 on b
  \item
    b1 on b
  \end{itemize}
\item
  f
\item
  g
\end{itemize}

更に、

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  あ
\item
  い
\item
  う
\end{itemize}

数値付きの配列

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  1です
\item
  2です
\item
  3です
\item
  4です
\item
  5です. 入れ子にもできます
\end{enumerate}

\hypertarget{ux6c34ux5e73ux7dda}{%
\subsubsection{水平線}\label{ux6c34ux5e73ux7dda}}

水平線 \texttt{\textless{}br\ /\textgreater{}}

\begin{center}\rule{0.5\linewidth}{0.5pt}\end{center}

\begin{center}\rule{0.5\linewidth}{0.5pt}\end{center}

\hypertarget{ux30eaux30f3ux30af}{%
\subsubsection{リンク}\label{ux30eaux30f3ux30af}}

\href{https://www.google.com}{google} とか、
\href{https://www.google.com}{yahoo} とか。

画像。

\includegraphics{samples/lambda.png}
\includegraphics{https://www.photock.jp/photo/middle/photo0000-0705.jpg}

\hypertarget{ux30a8ux30b9ux30b1ux30fcux30d7}{%
\subsubsection{エスケープ}\label{ux30a8ux30b9ux30b1ux30fcux30d7}}

地の文で表現に用いた文字が、markdown言語の構文の文字として解釈されることで、望まれない文書の構造の崩壊が発生しうるが、
これを防ぐ為に、地の文を記述する際にエスケープ文字を衝突しうる文字に付与する。

\textbackslash{} ` * \_ \{ \} {[} {]} ( ) \# + - . !

\hypertarget{ux30bdux30fcux30b9ux30b3ux30fcux30c9}{%
\subsubsection{ソースコード}\label{ux30bdux30fcux30b9ux30b3ux30fcux30c9}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  てぃげすばっ
\end{itemize}

\begin{verbatim}
すぱげってぃ
ぱげすってぃ
すげぱってぃ
っげぱすてぃ
てげぱすっぃ
\end{verbatim}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  haskell
\end{itemize}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\OtherTok{functor ::} \KeywordTok{forall}\NormalTok{ m a b c}\OperatorTok{.}
\NormalTok{           ( }\DataTypeTok{Functor}\NormalTok{ m}
\NormalTok{           , }\DataTypeTok{Arbitrary}\NormalTok{ b, }\DataTypeTok{Arbitrary}\NormalTok{ c}
\NormalTok{           , }\DataTypeTok{CoArbitrary}\NormalTok{ a, }\DataTypeTok{CoArbitrary}\NormalTok{ b}
\NormalTok{           , }\DataTypeTok{Show}\NormalTok{ (m a), }\DataTypeTok{Arbitrary}\NormalTok{ (m a), }\DataTypeTok{EqProp}\NormalTok{ (m a), }\DataTypeTok{EqProp}\NormalTok{ (m c)) }\OtherTok{=\textgreater{}}
\NormalTok{           m (a,b,c) }\OtherTok{{-}\textgreater{}} \DataTypeTok{TestBatch}
\NormalTok{functor }\OtherTok{=} \FunctionTok{const}\NormalTok{ ( }\StringTok{"functor"}
\NormalTok{                , [ (}\StringTok{"identity"}\NormalTok{, property identityP)}
\NormalTok{                , (}\StringTok{"compose"}\NormalTok{ , property composeP) ]}
\NormalTok{                )}
 \KeywordTok{where}
\OtherTok{   identityP ::} \DataTypeTok{Property}
\OtherTok{   composeP  ::}\NormalTok{ (b }\OtherTok{{-}\textgreater{}}\NormalTok{ c) }\OtherTok{{-}\textgreater{}}\NormalTok{ (a }\OtherTok{{-}\textgreater{}}\NormalTok{ b) }\OtherTok{{-}\textgreater{}} \DataTypeTok{Property}

\NormalTok{   identityP }\OtherTok{=} \FunctionTok{fmap} \FunctionTok{id} \OperatorTok{={-}=}\NormalTok{ (}\FunctionTok{id}\OtherTok{ ::}\NormalTok{ m a }\OtherTok{{-}\textgreater{}}\NormalTok{ m a)}
\NormalTok{   composeP g f }\OtherTok{=} \FunctionTok{fmap}\NormalTok{ g }\OperatorTok{.} \FunctionTok{fmap}\NormalTok{ f }\OperatorTok{={-}=}\NormalTok{ (}\FunctionTok{fmap}\NormalTok{ (g}\OperatorTok{.}\NormalTok{f)}\OtherTok{ ::}\NormalTok{ m a }\OtherTok{{-}\textgreater{}}\NormalTok{ m c)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\hypertarget{ux6570ux5f0f}{%
\subsubsection{数式}\label{ux6570ux5f0f}}

MathJaxを用いた。

\(x\)に関する二次方程式は \(ax^2+bx+c=0\) の形に表され、解くと、
\[x = \frac{-b\pm\sqrt{b^2-4ac}}{2a} \]となる。

\end{document}
